係fb睇到條片 ⋯ 好不安

係fb睇到條片 睇完好不安⋯
係講 有條女 用把刀插自己肚臍 係咁流血
佢仲要笑
唔知真定假⋯⋯

有圖⋯

Link?

係Facebook 度!

係youtube度!

點解吉吉下要換底褲？

係囉 點解？

驚整污糟張床掛

但後面噴晒血喎 佢仲要笑

中伏

Link呢

想睇換底褲咋

係fb 但唔知點share

中曬伏

樓上巴打個條link係咩黎

我都唔知點share樓主老母裸照